(突發) catgirl ex-攝影師ken與一名男士在街上十指緊扣

點睇得出十指緊扣緊..

玩69，一定好撚爽

支持佢飛起cg
同男同女都唔緊要

支持ken出櫃
一早就要飛咗隻肥西

Catgirl 真身係⋯⋯

Ken終於勇敢出櫃 支持

好sweet呀
聖誕有性福了

聖誕肯定日日扑野 成屋精

好sweet
sweet 過以前好多

睇背影似係聶德權同曾國衛

勇敢去愛
擺脫278港女

想睇吓佢男朋友咩樣

無咩問題，唔係同cat girl散左好耐咩

係散左但cg仲會控制住kg

呢個真

所有野即刻合理哂

係咪自篇自導?等人地覺得佢真係同cg分左手

元朗?

係味真係阿Ken黎ga...

大家估吓有冇打茄輪